有無人覺得以前小學老師教人唔可以還手好on9?

以前小學老師會教﹐如果俾同學打既話唔可以還手

個理由係: 人地打你係佢唔岩﹐但如果你還手就係你唔岩架啦正確係做法係話俾老師聽

心諗班教畜彩你都有味

自少陪養俾人罵不還口打不還手既理念儒家思想又贏

去打返佢一巴
睇佢還唔還手

咁做佢應該會報狗

比著係依家
我一定打到個D on9教畜終身殘廢

咁佢咪教錯嘢囉
佢自己又話要話俾老師知

我打人？我打飛機添呀

小學二定三年班俾個死肥仔打..
嗰時嬲到舉起張櫈車左落佢度..
之後老師罰左我留堂..
第二日個死肥仔主動同我耍冧say sorry...
話佢唔應該郁手打我先....
(覺得應該係佢屋企人同佢講要道歉先..諗返起覺得佢屋企家教幾好)..
佢耍冧嗰吓我呆左..但不打不相識..小學畢業前都同佢勁frd....
但舊時小學之後升唔同學校..又唔似而家咁有咁多方法可以聯絡...
之後就無左聊絡lu...
所以教唔好還手既教畜收皮啦...dllm
如果嗰時我唔還手...可能就成個小學生涯要起校園欺凌下度過....

佢地就係想你忍忍忍忍忍
美其名就話唔想你以暴易暴，實際上就係為左做少啲野

唔還擊只會比人睇唔起，成個傻仔咁

驚你還手會打死人，不過會變咗弱者繼續俾人蝦又唔理
左膠就係咁樣不顧後果宣揚某種價值觀

留堂見家長寫report...
來來去去都係嗰幾樣架啦...
咁都唔願做就唔好做教畜啦 dllm...
就係呢教畜先搞到而家啲人打唔還手...
一啲自我保護意識都無...
仲blame the victim..問點解要還手..搞到又要做多啲admin野..
食屎啦教畜迂腐L

比人打完左邊面
下一步係要比人打埋右邊面

應該講要適當自衛

小朋友應該自細學習點樣自己解決問題，而唔係將個問題交俾人或者依賴人幫你出頭，所以還拖係正確，但只准隻dup, 唔可以吹雞

學生入得去讀書，就要確保人安全！

見到人地比人恰，比人打，應該立即捉個犯事學生，問責！

唔好側側博就算！

以前真係有位呀SIR

叫我地唔好再投訴一個女同學

但依個八婆，成日無端端彈出嚟大聲鬧人

又呃全班錢

呀SIR叫我地學習忍耐，唔好理

中學定小學??
中學既話可能係阿sir 個SP...
唔反返轉整鬼你都已經算係咁

佢主要想你煩少d佢

13拳

香港的法律就係咁，有錢咪可以用法律玩鳩你，公屋仔嘅話警察都懶得理你

忍佢老母
咁撚大個人就係後悔咩鳩都忍, 中學俾人搞又忍,
大學俾人杯又係忍, 到依家對住個仆街公主癌末期藍屍廢老外母又係忍

搞到依家心理唔撚平衡。

屌完死外母一鑊個種出左氣嘅感覺真係好。

暴力唔可以解決問題? 有啲仆街只可以暴力解決, 就係睇係語言定實際暴力。

講就係咁講
驚你地打大交呀嘛
你試下兜巴打落阿sir 睇下佢還唔還手

中。

呀SIR鬧過佢好多次，但都仲係咁，所以放棄

試過比八婆勁大聲鬧，我耳仔RING足幾日

以前地上早會完要行樓梯上班房，全部人唔俾掂扶手，見到就要放返低，呢個又係做乜撚

大學咩事比人杯？

地下

我地都係，唔明咩玩法

派14巴港女同佢隻揪

本身肥底, 工程科
見成班人洽一條友, 幫個條友出聲, 然後俾個班人杯
不過我本身都少返學, 最後SECOND UP後就無再見呢班人

不過都有三四個FRIEND到依家有聯絡嘅

我都遇過！
有班男仔成日恰一個同學，言語攻擊，
我走去阻止，竟然有條友鬧足我成個月
啲老師又係唔理

而家十歲以下唔駛負刑事責任

我嗰個年代，仲係七歲以下
到我小學畢業嗰年先嚟改

以前啲小學教師，中五畢業讀兩年師範就學人教書
我身邊有個朋友老母咪係咁囉
結果培養咗一班教畜呃飯食

覺得還唔還手唔係重點 老師應該要了解小朋友還手背後嘅目的同教返啱小朋友相應做法/正確價值觀

如果還手係想懲罰對方打人嘅行為 咁就應該教小朋友搵老師 搵返合適嘅機構/方式罰蝦人嗰個
如果還手係想自衛保護自己 咁就應該教個細路適可而止 同埋分析有無唔使打人嘅解決方法 etc

唔係咩都唔講 總之逃避問題就啱咁 不過香港環境應該唔容許啲老師咁多嗲

屌完死外母一鑊個種出左氣嘅感覺真係好。

物理？

佐助 : 放低仇恨? OK 我報完仇你去同佢講啦

真 ，諗起小學好多朋友仔都係不打不相識
以前同最frd嗰個都係咁樣識
不過我係死肥仔個角色，就去撩人打先

俾人打一撚定要還手 唔夠打都要！就算你報狗佢地都祗會話兩邊都告刁難你，最後等你地怕麻煩和解算 所以還拖好緊要！

掌法 vs 拳法

物理既話 老婆會唔會改口由老公變成老豆

真
比人打有分程度
唔通咩程度都唔還手咩

不過教師人工太低
吸引唔到真正優秀人才去教
結果就得班公開試二十分左右
或者AL CCD 班三線垃圾教

你教呢個社會既遊戲規則

咁又係，你應該搵個你覺得叻既人教，不會你呢d垃圾應該無人想教你

口頭上屌返啫

又爛又臭嘅屄屌唔落

大學邊得閒理你
肥底即係大隻

止戈為武

老師...好辛苦
好多野做架...
er...errr.....

我中學都係差唔多經歷